大交合做咩仲唔發寒冷天氣警告?

凍到仆街，而家我唔敢離開張床
準備聽日射波

你做咩唔睇醫生

排緊隊，你老母睇完就到我

lm

廢青

惺甘渣架😒

有冇已經拎返件羽絨出黎